有人性既就推上熱門！點解今日泛民記招同CCTVB新聞都無講呢件事？

尋晚上環開36槍，點解今日完全無人講？
一個二個淨係講元朗，班義士食曬催淚彈同子彈，
記者受傷，仲俾克警阻住報導，
點解今日泛民記招同CCTVB 6:30新聞完全無講過？

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

sorry for p牌

push

推

Pizhhhhhhh

你呢啲人永遠留戀81台，要睇埋啲師奶劇先至睇新聞，直接撳去83台睇啦，成日淨係識6:30先至有新聞睇

上環重要好多
推爆

推！

讀左721宣言同警告可能升級又冇人知咁

Push